感動既係 打比郡終於等到有第二隊破佢紀錄

連出晒名唔識攻既維拉都隊佢富咸兩粒 仲要把握力好啲456都有份 仲點踢落去